陳彥霖 大頭照

推

肥媽咁撚樣 會唔會係肥媽扮 ？你班友扮撚完偵探未？個活動完全失焦。

收嗲啦

失咩焦?呢單野查出黎查到係警察同政府搞出黎既
你覺得市民仲對政府有無信心?我唔係好明失咩焦